[新手]i9 9900k用邊隻240水冷壓得住

幫人問，
Kraken X52同H100i RGB Platinum邊隻可以壓得住9900k，或者有咩推介？

個箱放得落嘅話 不妨考慮下用360

9900k超兩超
分分鐘360排都收皮

你用咩箱同超幾多？9900k 如果要超5ghz 就360 aio 起步，最好自組水

裝唔裝得落280水冷？
X62同h115i都唔錯
Btw我360水冷都唔敢上5GHz,而家4.9GHz都係勉強壓到係80度樓下

9900k洗鬼超咩
5ghz快得0.3ghz
跑返預設turbo 4.7ghz再摸低d電壓好過

All core 4.7GHz 最低1.175V

AIO: Alphacool Eisbaer 240
自己砌: 乜鳩都唔想煩就EK

avx?

AVX offset去4.3GHz
Run4.7 GHz連360水冷都壓唔住

me too ,利申 自組水 360+240

自組水都上唔到5GHz樓上？
9900k真係核反應堆

佢d 熱係因為粒die 中間厚，d 突發爆熱傳唔到出黎，all core 5g 電壓都高壓唔到，一係學人去磨die

Fractal Design - Define R6

新手自組水冷怕漏水

磨die幾乎對散熱冇幫助,仲要對CPU die有傷害

所以咪捉蟲，同埋真係體質，我個粒比大電1.38, 防掉壓6級先燒到機，不過全部9x 度

360+360

用緊9900k z390 master
想問下點超條上3600 or 4000?

ram f4-3200c14d-32gtzr

cl14...好似amd ram黎

賣左佢換4000mhz cl19

超唔到？

唔係唔得 表現差過cl16

磨die差成十度

我果粒
5.2吧到time spy
長開都係落返5.0 360單厚排前後6風扇夾

360都唔得？